【拜登就職】克林頓疑在拜登演說期間睡着

74歲的克林頓比拜登還要年輕近4年，他卸任總統後亦出席全數6次總統就職典禮。不過電視畫面可見，克林頓在周三拜登演說期間看來不慎睡着，未知是否因社交距離措施影響，導致他距離講台太遠而分心。克林頓身旁的妻子兼前國務卿希拉莉，以至他身前的前副總統彭斯則未受影響，繼續聆聽拜登演說。

冇靚女係咁

上次望ivanka trump
今次訓著

希拉里上台後分分鐘有戰爭

老啦, 係辛苦既

對住希婆條臭閪係好辛苦

同Obama 一樣，好後生就做總統

希婆：衰佬 今次冇靚女睇就訓著咗

克林頓四十幾就做
拜登近八十先輪到佢上位

所以咁旺盛

愛侵力個彭斯反cup未

冇拜登孫女望?

其實佢講野語無倫次不停重複咁
係人都訓啦